有冇人話我知點解呢個post冇咗

想追返。

留名

有冇睇過

啱啱突然之間諗起又想睇返就見到呢個post

我叫我嗰女撤回咗

開post個女 有話佢呀媽趕走咗個女人
之後叫 del post
但中途發生咩事 就冇留意

屌真唔真

嗚
好引人入勝
Set哂cam個老母都信個女人
究竟係乜嘢人

想追返呀爸爸

有睇到有巴打想去望下咩料

認真 事關係啱啱睇完個post講咩邪教女人就諗起個post 之後就見到呢個post

那post已經壽終正寢了

我想講我原先都係㩒咗入邪教女人個post以為係上面我要揾嘅post
點知唔係，有少少失望
個陣追咗一半，追到話放咗cam部到個女人用個女啲嘢着埋佢啲衫
之後就冇follow
依家心思思想追返

連登巴打有料

嘩
唔使三個月就壽終正寢⋯⋯
快過個仆街政府
嗚

做咩鬧我嗰女

我同你差唔多 嗰陣時冇乜意欲追晒佢 依家好想追番

林奠係你個女？
我冇鬧呀

上面話老母趕走咗個女人

乜?比d尊重好wor

真心咩咁個樓主去咗邊

Sorry 大埔痴線佬
林奠真係好嘔心

我都想知

我刀割

較剪剪好似好啲

你教我做嘢?

使唔使試範埋
Btw你刀割啲咩

不要笑大我的咀
你條丁

我冇J

雪櫃有幾條廚師腸可能啱用

點證明?

男女講嘢都應該有分別
識分嘅就分到

我識分 你有J

嗚
你唔信我都算
仲話我係有J

對

咁好啦，你鍾意啦

當然啦 我大曬

你真係大埔痴線佬？

唔通你係?

唔係
我見過一個大埔痴線佬
大埔應該唔止你一個痴線佬

全部我徒弟

哦，你係佢師傅
久仰大名

收升啦

拜拜你條尾

咪咁揚拉

怕咩啫？

我唔想再比人捉走

冇你IP唔會俾人捉走嘅
放心

IP都唔洗ck ah

捉咗唔好咩
好食好住
唔會嚇親人

咁捉你lor

我都冇白卡
唔好嚇me

依+捉人要理由?

警隊可恥
街都唔敢岀
黑警快啲死全家

上門捉你

唔會啦
冇乜機會接觸班狗賊

CLS
我頂唔緊了
軍政府

隔夜食都嘔埋岀嚟

飯

你好pk

Same same as uuuuu

我不似你 浪費食物

最衰都係林太

不要諉過於bitch

okay 我錯

唔通我錯?

不要諉過於人
Always 自省 okay?

no

So bad today

ur name

好難做到嫁Ching

i am sis

我唔信